# État de la traduction (consumable-effects)

 * **libre**: 92


Dernière mise à jour: 2022-04-27 10:36 *(heure de Canada/Montréal)*

Ce fichier est généré automatiquement. NE PAS MODIFIER!
## Liste des traductions complétés

| Fichier   | Nom (EN)    | Nom (FR)    | État |
|-----------|-------------|-------------|:----:|
|[01-16tOZk4qy329s2aK.htm](consumable-effects/01-16tOZk4qy329s2aK.htm)|Effect: Shielding Salve|Effet : Onguent de bouclier|libre|
|[01-1l139A2Qik4lBHKO.htm](consumable-effects/01-1l139A2Qik4lBHKO.htm)|Effect: Juggernaut Mutagen (Lesser)|Effet : Mutagène de juggernaut inférieur|libre|
|[01-5Gof60StUppR2Xn9.htm](consumable-effects/01-5Gof60StUppR2Xn9.htm)|Effect: Skeptic's Elixir (Lesser)|Effet : Élixir de l'incrédule inférieur|libre|
|[01-5xgapIXn5DwbXHKh.htm](consumable-effects/01-5xgapIXn5DwbXHKh.htm)|Effect: Serene Mutagen (Lesser)|Effet : Mutagène de sérénité inférieur|libre|
|[01-6A8jsLR7upLGuRiv.htm](consumable-effects/01-6A8jsLR7upLGuRiv.htm)|Effect: Lastwall Soup|Effet : Soupe de Dernier rempart|libre|
|[01-6PNLBIdlqqWNCFMy.htm](consumable-effects/01-6PNLBIdlqqWNCFMy.htm)|Effect: Quicksilver Mutagen (Lesser)|Effet : Mutagène de Vif-argent (inférieur)|libre|
|[01-7z1iY4AaNEAIKuAU.htm](consumable-effects/01-7z1iY4AaNEAIKuAU.htm)|Effect: Antidote (Lesser)|Effet : Antidote inférieur|libre|
|[01-buJnkFBzL4e22ASp.htm](consumable-effects/01-buJnkFBzL4e22ASp.htm)|Effect: Gecko Potion|Effet : Potion de Gecko|libre|
|[01-dpIrjd1UPY7EnWUD.htm](consumable-effects/01-dpIrjd1UPY7EnWUD.htm)|Effect: Silvertongue Mutagen (Lesser)|Effet : Mutagène de langue dorée inférieur|libre|
|[01-fIpzDpuwLdIS4tW5.htm](consumable-effects/01-fIpzDpuwLdIS4tW5.htm)|Effect: Bestial Mutagen (Lesser)|Effet : Mutagène bestial inférieur|libre|
|[01-GBBjw61g4ekJymT0.htm](consumable-effects/01-GBBjw61g4ekJymT0.htm)|Effect: Drakeheart Mutagen (Lesser)|Effet : Mutagène de cœur de drake inférieur|libre|
|[01-jaBMZKdoywOTrQvP.htm](consumable-effects/01-jaBMZKdoywOTrQvP.htm)|Effect: Cognitive Mutagen (Lesser)|Effet : Mutagène cognitif inférieur|libre|
|[01-kkDbalYEavzRpYlp.htm](consumable-effects/01-kkDbalYEavzRpYlp.htm)|Effect: Antiplague (Lesser)|Effet : Antimaladie inférieur|libre|
|[01-lNWACCNe9RYgaFxb.htm](consumable-effects/01-lNWACCNe9RYgaFxb.htm)|Effect: Cheetah's Elixir (Lesser)|Effet : Élixir du guépard inférieur|libre|
|[01-lPRuIRbu0rHBkoKY.htm](consumable-effects/01-lPRuIRbu0rHBkoKY.htm)|Effect: Elixir of Life (Minor)|Effet : Élixir de vie mineur|libre|
|[01-VCypzSu659eC6jNi.htm](consumable-effects/01-VCypzSu659eC6jNi.htm)|Effect: Eagle Eye Elixir (Lesser)|Effet : Élixir d'œil du faucon inférieur|libre|
|[02-2C1HuKDQDGFZuv7l.htm](consumable-effects/02-2C1HuKDQDGFZuv7l.htm)|Effect: Boulderhead Bock|Effet : Bock têtederoc|libre|
|[02-7UL8belWmo7U5YGM.htm](consumable-effects/02-7UL8belWmo7U5YGM.htm)|Effect: Darkvision Elixir (Lesser)|Effet : Élixir de Vision dans le noir inférieur|libre|
|[02-Cxa7MdgMCUoMqbKm.htm](consumable-effects/02-Cxa7MdgMCUoMqbKm.htm)|Effect: Bronze Bull Pendant|Effet : Pendentif de taureau de bronze|libre|
|[02-eh7EqmDBDW30ShCu.htm](consumable-effects/02-eh7EqmDBDW30ShCu.htm)|Effect: Bravo's Brew (Lesser)|Effet : Breuvage de bravoure inférieur|libre|
|[02-S4MZzALqFoXJsr6o.htm](consumable-effects/02-S4MZzALqFoXJsr6o.htm)|Effect: Bloodhound Mask (Lesser)|Effet : Masque du limier inférieur|libre|
|[03-BV8RPntjc9FUzD3g.htm](consumable-effects/03-BV8RPntjc9FUzD3g.htm)|Effect: Drakeheart Mutagen (Moderate)|Effet : Mutagène de cœur de drake modéré|libre|
|[03-fUrZ4xcMJz0CfTyG.htm](consumable-effects/03-fUrZ4xcMJz0CfTyG.htm)|Effect: Juggernaut Mutagen (Moderate)|Effet : Mutagène de juggernaut modéré|libre|
|[03-OAN5Fj21PJPhIqRU.htm](consumable-effects/03-OAN5Fj21PJPhIqRU.htm)|Effect: Vermin Repellent Agent (Lesser)|Effet : Agent répulsif de vermine inférieur|libre|
|[03-v5Ht1V4MZvRKRBjL.htm](consumable-effects/03-v5Ht1V4MZvRKRBjL.htm)|Effect: Silvertongue Mutagen (Moderate)|Effet : Mutagène de langue dorée modéré|libre|
|[03-VPtsrpbP0AE642al.htm](consumable-effects/03-VPtsrpbP0AE642al.htm)|Effect: Quicksilver Mutagen (Moderate)|Effet : Mutagène de vif-argent modéré|libre|
|[03-xFQRiVU6h8EA6Lw9.htm](consumable-effects/03-xFQRiVU6h8EA6Lw9.htm)|Effect: Bestial Mutagen (Moderate)|Effet : Mutagène bestial modéré|libre|
|[03-yrbz0rZzp8aZEqbv.htm](consumable-effects/03-yrbz0rZzp8aZEqbv.htm)|Effect: Serene Mutagen (Moderate)|Effet : Mutagène de sérénité modéré|libre|
|[03-ztxW3lBPRcesF7wK.htm](consumable-effects/03-ztxW3lBPRcesF7wK.htm)|Effect: Cognitive Mutagen (Moderate)|Effet : Mutagène cognitif modéré|libre|
|[04-4tepFOJLhZSelPoa.htm](consumable-effects/04-4tepFOJLhZSelPoa.htm)|Effect: Dragon Turtle Scale|Effet : Écaille de tortue dragon|libre|
|[04-AMhUb42NAJ1aisZp.htm](consumable-effects/04-AMhUb42NAJ1aisZp.htm)|Effect: Stone Fist Elixir|Effet : Élixir de poing de pierre|libre|
|[04-bcxVvIbuZWOvsKcA.htm](consumable-effects/04-bcxVvIbuZWOvsKcA.htm)|Effect: Darkvision Elixir (Moderate)|Effet : Élixir de Vision dans le noir modéré|libre|
|[04-xVAdPzFaSvJXPMKv.htm](consumable-effects/04-xVAdPzFaSvJXPMKv.htm)|Effect: Applereed Mutagen (Lesser)|Effet : Mutagène Pousse-Roseau inférieur|libre|
|[05-EpB7yJPEuG6ez4z3.htm](consumable-effects/05-EpB7yJPEuG6ez4z3.htm)|Effect: Elixir of Life (Lesser)|Effet : Élixir de vie inférieur|libre|
|[05-j9zVZwRBVAcnpEkE.htm](consumable-effects/05-j9zVZwRBVAcnpEkE.htm)|Effect: Cheetah's Elixir (Moderate)|Effet : Élixir du guépard modéré|libre|
|[05-MCny5ohCGf09a7Wl.htm](consumable-effects/05-MCny5ohCGf09a7Wl.htm)|Effect: Salve of Slipperiness|Effet : Onguent d'insaisissabilité|libre|
|[05-PEPOd38VfVzQMKG5.htm](consumable-effects/05-PEPOd38VfVzQMKG5.htm)|Effect: Stone Body Mutagen (Lesser)|Effet : Mutagène Corps-de-pierre inférieur|libre|
|[05-RRusoN3HEGnDO1Dg.htm](consumable-effects/05-RRusoN3HEGnDO1Dg.htm)|Effect: Sea Touch Elixir (Greater)|Effet: Élixir de caresse marine supérieur|libre|
|[05-thOpQunbQr77XWdF.htm](consumable-effects/05-thOpQunbQr77XWdF.htm)|Effect: Sea Touch Elixir (Lesser)|Effet: Élixir de caresse marine inférieur|libre|
|[05-Wa4317cqU4lJ8vAQ.htm](consumable-effects/05-Wa4317cqU4lJ8vAQ.htm)|Effect: Eagle Eye Elixir (Moderate)|Effet : Élixir d'œil du faucon modéré|libre|
|[05-XrlChFETfe8avLsX.htm](consumable-effects/05-XrlChFETfe8avLsX.htm)|Effect: Sixfingers Elixir (Lesser)|Effet : Élixir six-doigts inférieur|libre|
|[06-HeRHBo2NaKy5IxhU.htm](consumable-effects/06-HeRHBo2NaKy5IxhU.htm)|Effect: Antiplague (Moderate)|Effet: Antimaladie modéré|libre|
|[06-mG6S6zm6hxaF7Tla.htm](consumable-effects/06-mG6S6zm6hxaF7Tla.htm)|Effect: Skeptic's Elixir (Moderate)|Effet : Élixir de l'incrédule modéré|libre|
|[06-mi4Md1fB2XThCand.htm](consumable-effects/06-mi4Md1fB2XThCand.htm)|Effect: Antidote (Moderate)|Effet : Antidote modéré|libre|
|[06-W3xQBLj5hLOtb6Tj.htm](consumable-effects/06-W3xQBLj5hLOtb6Tj.htm)|Effect: Potion of Swimming (Moderate)|Effet : Potion de nage modéré|libre|
|[06-wFF0SZs1Hcf87Kk1.htm](consumable-effects/06-wFF0SZs1Hcf87Kk1.htm)|Effect: Bloodhound Mask (Moderate)|Effet : Masque du limier modéré|libre|
|[07-zlSNbMDIlTOpcO8R.htm](consumable-effects/07-zlSNbMDIlTOpcO8R.htm)|Effect: Skinstitch Salve|Effet : Pommade suture|libre|
|[08-7vCenP9j6FuHRv5C.htm](consumable-effects/08-7vCenP9j6FuHRv5C.htm)|Effect: Darkvision Elixir (Greater)|Effet : Élixir de Vision dans le noir supérieur|libre|
|[08-Hnt3Trd7TiFICB06.htm](consumable-effects/08-Hnt3Trd7TiFICB06.htm)|Effect: Vermin Repellent Agent (Moderate)|Effet : Agent répulsif de vermine modéré|libre|
|[08-Mf9EBLhYmZerf0nS.htm](consumable-effects/08-Mf9EBLhYmZerf0nS.htm)|Effect: Potion of Flying (Standard)|Effet : Potion de vol de base|libre|
|[08-zd85Ny1RS46OL0TD.htm](consumable-effects/08-zd85Ny1RS46OL0TD.htm)|Effect: Shrinking Potion (Greater)|Effect: Potion de rétrécissement supérieur|libre|
|[09-PeuUz7JaabCgl6Yh.htm](consumable-effects/09-PeuUz7JaabCgl6Yh.htm)|Effect: Cheetah's Elixir (Greater)|Effet : Élixir du guépard supérieur|libre|
|[09-Yxssrnh9UZJAM0V7.htm](consumable-effects/09-Yxssrnh9UZJAM0V7.htm)|Effect: Elixir of Life (Moderate)|Effet : Élixir de vie modéré|libre|
|[10-kgotU0sFmtAHYySB.htm](consumable-effects/10-kgotU0sFmtAHYySB.htm)|Effect: Eagle Eye Elixir (Greater)|Effet : Élixir d'œil du faucon supérieur|libre|
|[10-QuZ5frBMJF3gi7RY.htm](consumable-effects/10-QuZ5frBMJF3gi7RY.htm)|Effect: Antidote (Greater)|Effet : Antidote supérieur|libre|
|[10-R106i7WCXvHLGMTu.htm](consumable-effects/10-R106i7WCXvHLGMTu.htm)|Effect: Antiplague (Greater)|Effet : Antimaladie supérieur|libre|
|[10-wTZnKkT0K4Tdy8mD.htm](consumable-effects/10-wTZnKkT0K4Tdy8mD.htm)|Effect: Bravo's Brew (Moderate)|Effet : Breuvage de bravoure modéré|libre|
|[11-2Bds6d4UGQZqYSZM.htm](consumable-effects/11-2Bds6d4UGQZqYSZM.htm)|Effect: Quicksilver Mutagen (Greater)|Effet : Mutagène vif-argent supérieur|libre|
|[11-jw6Tr9FbErjLAFLQ.htm](consumable-effects/11-jw6Tr9FbErjLAFLQ.htm)|Effect: Serene Mutagen (Greater)|Effet : Mutagène de sérénité supérieur|libre|
|[11-kwD0wuW5Ndkc9YXB.htm](consumable-effects/11-kwD0wuW5Ndkc9YXB.htm)|Effect: Bestial Mutagen (Greater)|Effet : Mutagène Bestial supérieur|libre|
|[11-MI5OCkF9IXmD2lPF.htm](consumable-effects/11-MI5OCkF9IXmD2lPF.htm)|Effect: Bloodhound Mask (Greater)|Effet : Masque du limier supérieur|libre|
|[11-ModBoFdCi7YQU4gP.htm](consumable-effects/11-ModBoFdCi7YQU4gP.htm)|Effect: Potion of Swimming (Greater)|Effet : Potion de nage supérieur|libre|
|[11-oAewXfq9c0ecaSfw.htm](consumable-effects/11-oAewXfq9c0ecaSfw.htm)|Effect: Silvertongue Mutagen (Greater)|Effet : Mutagène de langue dorée supérieur|libre|
|[11-qit1mLbJUyRTYcPU.htm](consumable-effects/11-qit1mLbJUyRTYcPU.htm)|Effect: Cognitive Mutagen (Greater)|Effet : Mutagène cognitif supérieur|libre|
|[11-qwoLV4awdezlEJ60.htm](consumable-effects/11-qwoLV4awdezlEJ60.htm)|Effect: Drakeheart Mutagen (Greater)|Effet : Mutagène de cœur de drake supérieur|libre|
|[11-qzRcSQ0HTTp58hV2.htm](consumable-effects/11-qzRcSQ0HTTp58hV2.htm)|Effect: Sixfingers Elixir (Moderate)|Effet : Élixir Six-doigts modéré|libre|
|[11-TsWUTODTVi487SEz.htm](consumable-effects/11-TsWUTODTVi487SEz.htm)|Effect: Skeptic's Elixir (Greater)|Effet : Élixir de l'incrédule supérieur|libre|
|[11-xLilBqqf34ZJYO9i.htm](consumable-effects/11-xLilBqqf34ZJYO9i.htm)|Effect: Juggernaut Mutagen (Greater)|Effet : Mutagène de juggernaut supérieur|libre|
|[12-1xHHvQlW4pRR89qj.htm](consumable-effects/12-1xHHvQlW4pRR89qj.htm)|Effect: Stone Body Mutagen (Moderate)|Effet : Mutagène Corps-de-pierre modéré|libre|
|[12-9keegq0GdS1eSrNr.htm](consumable-effects/12-9keegq0GdS1eSrNr.htm)|Effect: Sea Touch Elixir (Moderate)|Effet: Élixir de caresse marine modéré|libre|
|[12-fYjvLx9DHIdCHdDx.htm](consumable-effects/12-fYjvLx9DHIdCHdDx.htm)|Effect: Applereed Mutagen (Moderate)|Effet : Mutagène Pousse-Roseau modéré|libre|
|[12-VrYfR2WuyA15zFhq.htm](consumable-effects/12-VrYfR2WuyA15zFhq.htm)|Effect: Vermin Repellent Agent (Greater)|Effet : Agent répulsif de vermine supérieur|libre|
|[13-Z9oPh462q82IYIZ6.htm](consumable-effects/13-Z9oPh462q82IYIZ6.htm)|Effect: Elixir of Life (Greater)|Effet : Élixir de vie supérieur|libre|
|[14-1mKjaWC65KWPuFR4.htm](consumable-effects/14-1mKjaWC65KWPuFR4.htm)|Effect: Antidote (Major)|Effet : Antidote majeur|libre|
|[14-qVKrrKpTghgMIuGH.htm](consumable-effects/14-qVKrrKpTghgMIuGH.htm)|Effect: Antiplague (Major)|Effet : Antimaladie majeur|libre|
|[15-b9DTIJyBT8kvIBpj.htm](consumable-effects/15-b9DTIJyBT8kvIBpj.htm)|Effect: Stone Body Mutagen (Greater)|Effet : Mutagène Corps-de-pierre supérieur|libre|
|[15-PpLxndUSgzgs6dd0.htm](consumable-effects/15-PpLxndUSgzgs6dd0.htm)|Effect: Elixir of Life (Major)|Effet : Élixir de vie majeur|libre|
|[15-q1EhQ716bPSgJVnC.htm](consumable-effects/15-q1EhQ716bPSgJVnC.htm)|Effect: Bravo's Brew (Greater)|Effet : Breuvage de bravoure supérieur|libre|
|[15-Zdh2uO1vVYJmaqld.htm](consumable-effects/15-Zdh2uO1vVYJmaqld.htm)|Effect: Potion of Flying (Greater)|Effet : Potion de vol supérieure|libre|
|[16-e6dXfbKzv5sNr1zh.htm](consumable-effects/16-e6dXfbKzv5sNr1zh.htm)|Effect: Vermin Repellent Agent (Major)|Effet : Agent répulsif de vermine majeur|libre|
|[16-wyLEew86nhNUXASu.htm](consumable-effects/16-wyLEew86nhNUXASu.htm)|Effect: Eagle Eye Elixir (Major)|Effet : Élixir d'œil du faucon majeur|libre|
|[17-1ouUo8lLK6H79Rqh.htm](consumable-effects/17-1ouUo8lLK6H79Rqh.htm)|Effect: Bestial Mutagen (Major)|Effet : Mutagène Bestial majeur|libre|
|[17-2PNo8u4wxSbz5WEs.htm](consumable-effects/17-2PNo8u4wxSbz5WEs.htm)|Effect: Juggernaut Mutagen (Major)|Effet : Mutagène de juggernaut majeur|libre|
|[17-988f6NpOo4YzFzIr.htm](consumable-effects/17-988f6NpOo4YzFzIr.htm)|Effect: Quicksilver Mutagen (Major)|Effet : Mutagène vif-argent majeur|libre|
|[17-9FfFhu2kl2wMTsiI.htm](consumable-effects/17-9FfFhu2kl2wMTsiI.htm)|Effect: Silvertongue Mutagen (Major)|Effet : Mutagène de langue dorée majeur|libre|
|[17-RT1BxXrbbGgk40Ti.htm](consumable-effects/17-RT1BxXrbbGgk40Ti.htm)|Effect: Cognitive Mutagen (Major)|Effet : Mutagène cognitif majeur|libre|
|[17-t7VUJHSUT6bkVUjg.htm](consumable-effects/17-t7VUJHSUT6bkVUjg.htm)|Effect: Serene Mutagen (Major)|Effet : Mutagène de sérénité majeur|libre|
|[17-TkRuKKYyPHTGPfgf.htm](consumable-effects/17-TkRuKKYyPHTGPfgf.htm)|Effect: Sixfingers Elixir (Greater)|Effet : Élixir Six-doigts supérieur|libre|
|[17-vFOr2JAJxiVvvn2E.htm](consumable-effects/17-vFOr2JAJxiVvvn2E.htm)|Effect: Drakeheart Mutagen (Major)|Effet : Mutagène de cœur de drake majeur|libre|
|[18-kwOtHtmlH69ctK0O.htm](consumable-effects/18-kwOtHtmlH69ctK0O.htm)|Effect: Sun Orchid Poultice|Effet : Cataplasme d'Orchidée Solaire|libre|
|[18-tTBJ33UGtzXjWOJp.htm](consumable-effects/18-tTBJ33UGtzXjWOJp.htm)|Effect: Applereed Mutagen (Greater)|Effet : Mutagène Pousse-roseau supérieur|libre|
|[19-9MeHc072G4L8AJkp.htm](consumable-effects/19-9MeHc072G4L8AJkp.htm)|Effect: Elixir of Life (True)|Effet : Élixir de vie ultime|libre|
